假設身家有1千萬，月入1萬，你會買咩車

如題

單車

1架hustler 1架sti
買餸車同玩樂車
其他錢用嚟投資買下野

手推車

唔會 好快用哂

買電單車

一千萬cash
同
一千萬樓老豆留落

兩個世界黎
有樓住, 得一萬收入
同窮撚冇分別

住所郊區就十萬八萬買架二手錢柒
住市區就錢柒都慳返

買KTM將會出嘅790duke

cash

我要買GTR

買架的士租比人

1千萬. 當年息5%
1個月收41000 + 10K人工 = 51000
我會用51000收入黎諗買乜車.
我諗會買GLC, X3, XC40

我想知道你投資啲乜咁穩陣年年5%

晚晚開大車

盈富基金

的士

買架電動輪椅 Tesla 撚下先

好出奇？通漲都4%啦